迪馬利亞條撚樣成日響人地主場對住球迷串柒柒

帶住4:0作客魯營球場，對住疤狗做手勢叫疤狗收聲， 轉個頭被反杯

作客獌，又係咁，fuck off puta fuck off,返主場又被杯

狗改不了吃屎

因為獌狗無尊重過佢，無當過佢係前球員

1:35 迪馬憎曼聯原因應該係咁，比人撞到咁都算，後面班獌應該唔記得佢踢過曼聯

迪馬走人個陣玩失蹤又有冇尊重過曼聯呢

真

岩啊，所以大家都唔使比面對方，咁咪串柒柒

因果囉
當初佢唔係做得咁絕玩失蹤
撚有人會憎佢？

球壇小丑

重溫下6:1先

你應該要搞清先後次序

食撚屎啦你
衝出黎柒

做乜鳩 獌迷嬲嬲豬？個topic 係講串柒柒呀嘛，咁咪講返點解要串柒柒

你條肉酸狗

你娶個老婆返黎，佢一個月後玩失蹤，最後仲要逼你離婚跟佬走。你憎佢係合情合理，佢對你串柒柒你唔係覺得無野呀？

前半唔撚柒講
一黎就話曼迷冇尊重過佢

你咪撚ON9啦, 柒頭
唔撚見獌唔尊重C朗?

因果錯撚曬喎！ 你諗下邊件事發生先啦！

真係好柒

好撚心涼